扮窮媾女同扮有錢媾女都係講大話,但前者一定會被原諒

睇av同睇bbc都係睇生物做愛,但前者一定係咸濕。

扮有錢係冇扮有
扮窮係有扮冇
差好遠

人同猩猩都係有兩隻腳，但你一定係猩猩

扮窮溝女係真心

扮有錢溝女係欺騙

補乜鳩救

你係窮撚即刻同你say goodbye 啦

本來就因為你扮有錢仔先同你一齊

原來係咁

因為窮係唔可以被原諒

本身真係有錢都幾難扮窮

天堂落地獄同地獄上天堂，你都識揀啦

即係好似條女大波但著束胸衫扮冇波
同冇波攝pad扮大波咁

後者係唔可以原諒

結婚同拍拖都係起埋一齊,但前者分開要排期。

因為扮窮唔會溝到女

因為扮窮同扮有錢
溝番黎 係兩種價值觀同質素唔同既女

又諗起一篇old news
有人frd搭frd整枱 3男vs3女
有條女問其中一條仔咩職業
條仔答話揸巴士
之後條女成晚冇再理佢
點知散場後同返條女講條仔揸嗰架叫空中巴士
條女即刻msg返條仔主動出擊

扮窮係可以令你filter到啲臭西
扮有錢你只可以識到啲臭西

如果我知佢原來咁有錢，一定唔會同佢上床